香港既美容院係咪100%黑店?

99%

可以答你，係
100%,呃左你都唔知

99%係

100%

推

唔呃人點賺錢

盡量搵一啲單次收費既 做街坊生意嘅